有無人食親蟹子丸都都咬開個頭

倒d鼓油落去，再浸一下湯先食

會咬走個頭
個係唔會又加料入去